Investor Relations吹水區

有冇同行啊？

冇

其實想問下呢行做咩 有無話讀啲咩科先做得

個fd 做緊，好似可以開公數帶d 客去 happy

More

以前做equity sales個陣老細成日屌 IR 反應慢

IR都係想打份穩定工姐。。。

between 其實係咪要有投行經驗先好pay??? 就咁入去做junior個d 好慘?

我做緊intern,發覺好多野要識